曼城史端寧係英國美斯

美斯係阿根廷史端寧囉唔該

成班英軍踢到聯賽咁會拎幾多個世界杯

但阿根廷美斯係英國史達寧